窮撚煮食 - 辣椒醬撈麵粉

窮撚冇錢食飯都要醫肚
所以唯有食麵粉充飢

首先有主角 - 麵粉

然後將舊麵粉變成一條條

落街食個二手飯算啦 搞咁多野

跟住要哂少少石油氣費
煲水煮熟啲麵粉

啲麵粉咪就係街邊啲食店後巷逐啲執返黎

跟住就拎兜麵粉去公廁過冷河

當然公廁水喉未必乾淨
萬一食完奶野入廠成本仲高

所以去左康文署水機裝左樽水再沖沖

再加少少上次食二手車仔麵食淨既辣椒醬

我要睇生啪麵粉唔係睇你整成麵

撈一撈！
即成！

跟住可以拎去餵狗

自爆？

下次可以諗諗

柒左唔好推

食完有少少辣，飲返罐上次人地鋪頭唔要既傢俬Lemon

屌你老母唔怪得冇人要
難飲過屎水

唔明點解有負皮

因為淨係想睇緊狗

食左隻狗佢加餱喇

身處香港境內，廢事啦

樓豬煮野食咁勁，想做你隻狗

樓主張檯好有回憶

點解自爆, 睇唔出

屌你老味笑撚死

懶幽默 收皮啦